太過現實理智既拍拖關係，係咪似交易多過愛情？

如題

係啊

理智都算？

可能雙方都鍾意對方夠理智

理智與感情

講經就可以當飯食咩，仲要生活係香港咁物質嘅城市

其實我覺得愛情嘅本質就係交易
冇話一定要係物質上 感情上嘅都係

用某d角度睇其實本質就係交易，只不過交易既部份出現響情感既部份比較多，於是我地好難去發現原來大家需要大家其實只不過係對方身上既一d嘢，例如性愛、寄託、精神支柱